發覺屋企有人藍上腦真係好難頂

文長

真人真事
我阿媽極黃
我家姐經常扮理性中立
其實極藍
我阿媽經常睇示威直播 有睇TVB有睇港台、立場
我有時都靜靜雞比d連登post比佢睇
當時我訓訓下比佢地嘅對話嘈醒
以下為大概對話
阿媽 家姐
:阿媽你而家係偏向黃阿 你知唔知荃灣被人用槍射個個。其實我有朋友係個到做睇曬成件事！其實係班示威者係個頭放火，班警察想過去比班示威者阻住。又比佢地用棍打先逼於無奈開槍咋！

相信大家聽到呢到已經好難頂
之後佢繼續講

：d記者而家係完全偏幫示威者！個頭示威者放火又唔影！淨係識影警察開槍！立場個d淨係係幫黃絲！只係影警察衰咩，示威者做咩又唔影！
阿媽！我知你睇好多新聞，但係你睇下警察比人界頸又點？

呢個時候我阿媽反駁
：個警察係假扮架！內地人黎。

我家姐即刻講
：你又知 咪又網上收返黎嘅料。

：咁d警察係唔岩阿嘛！示威者比壓制點解仲要比人打？仲要打到頭破血流！

：d警察你估日日唔夠瞓又比人鬧會好受？咁做發生呢d事唔出奇架！

：佢地有人工出架，成十萬蚊！佢地要保護人點解要打學生！

對話好長 打住咁多

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

你家姐幾大

咁佢知唔知你發夢

幫手屌鳩家姐啦

竟然係阿媽極黃家姐極藍

屋企人冇人知

30左右掛

佢勁到有d野我都未follow
佢就睇先過我

我明白一個人藍上腦係冇得救
更何況係家人

佢係咪有fd做狗?

成日要聽哩d對話真係好難頂

垃圾家姐
一定勁撚閪煩

難頂到唔想返屋企

唔知
估有掛
佢做個行人脈好廣

淨係佢多大陸客户

我家姐又勁藍讀咁多書讀屎片 是非都唔識分

對住藍絲唔適合講道理

Same

點解阿媽係深黃但係家姐係藍咁奇怪？
調返轉就聽得多

近朱者赤
近墨者黑

有d人只係會享受當下僅剩嘅自由
比人暗暗剝削自由 不發聲當睇唔到
反而怪爭取嘅人作亂

我家姐就係咁嘅人

有件廢老係屋企都好難頂
完全係冇料扮四條果類，
每次見到呢啲po都好慶幸我唔係自己一個

家人藍真係唯有唔傾計
冇同阿哥老豆講野幾個月

廢老藍已經夠難頂
不過嗰啲又未老到盲撐但自以為是講嘢懶係有文有路嘅閪女人先至撚煩